LM6988 銅鑼灣番荃灣小巴 執到iphone一部

LM6988 銅鑼灣番荃灣小巴 在美孚回荃灣途中
椅下執到紫色iphone11一部
已交俾司機處理

29/11 10:20-10:50pm

咁快交俾司機而識唔到絲打

推

交俾司機做乜撚

點解你唔等佢打返黎, 再交返比佢,咁樣唔係最直接咩..

已鎖 唔來電
本人是日離開香港
唯有交俾司機呀 唔通交去俾狗？

如你識事主 你叫佢打去小巴台問下 臨落車有見到司機call左上台

你求其俾個信得過嘅朋友都好過俾司機啦屌

你忽撚左 比司機

果條友多得你唔少 司機轉頭拎去賣

交俾司機

又唔係勇武現場執到，交俾狗有咩問題呀
如果係義士手機唔俾得狗，你交俾司機佢一樣可以轉交俾狗嫁，jm9呀

你交俾司機2種結果：
1,衰人，北上賣零件
2,好人，交俾狗

正確做法:等機主打黎,聽.

司機都可以係好人
我都試過唔見銀包 司機主動call我

請搞清楚：
一. 本身我唔理既話 由部機係車到 照樣係司機執到處理 我開post只係想傳出去 搏事主或其朋友見到

二. 我講左我第朝旅行 無時間交還
我當時唯有衡量俾狗定司機
屌我唔交俾朋友亦是極其on鳩 深夜時間 我突登嘈醒朋友就為左交還部執到既電話？好心還好心 唔係老馮幫到盡

三. 其間事主無打黎 最後見住司機有call到上台

跌落地下冇聲?

樓豬做法 不完美 可接受

交比司機...佢賣左啦...

身份証就得

交俾個司機仲有剩
係站頭等一陣機主九成九會打番嚟, 有心俾返人就用尿袋幫手叉住電
ps. 好人 mode

朋友岩岩先被小巴佬食左部機
樓主博屌

屌你老母閪 你就犯賤搏屌
唔係好心想機主/其朋友有途徑知道 使撚開post呀
仆你個街 呢家係我食左部機呀？
早知直接食左部機老馮算
on撚鳩 執到機既奉旨要幫人送到部機去人屋企門口交收既好唔好